{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/bricks\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Open SureRank SEO":["Ouvrir SureRank SEO"],"No index":["Pas d'index"],"Prevents search engines from listing your page in search results.":["Emp\u00eache les moteurs de recherche de lister votre page dans les r\u00e9sultats de recherche."],"No follow":["Pas de suivi"],"Tells search engines not to follow any links on your page.":["Indique aux moteurs de recherche de ne pas suivre les liens sur votre page."],"No archive":["Pas d'archive"],"Blocks search engines from storing a cached version of your page.":["Bloque les moteurs de recherche de stocker une version mise en cache de votre page."],"This content will be set as the meta description tag and may appear in search results. Keep it short and clearly explain what the page is about.":["Ce contenu sera d\u00e9fini comme la balise de description meta et peut appara\u00eetre dans les r\u00e9sultats de recherche. Gardez-le court et expliquez clairement de quoi parle la page."],"View a preview of how your page may appear in search engine results. This preview is for guidance only and might not exactly match how search engines display your content.":["Voir un aper\u00e7u de l'apparence de votre page dans les r\u00e9sultats des moteurs de recherche. Cet aper\u00e7u est \u00e0 titre indicatif uniquement et peut ne pas correspondre exactement \u00e0 la fa\u00e7on dont les moteurs de recherche affichent votre contenu."],"SureRank Meta Box":["Bo\u00eete Meta SureRank"],"Issue":["Probl\u00e8me"],"Site Icon: ":["Ic\u00f4ne du site :"],"The site icon (favicon) appears in browser tabs, bookmarks, and mobile devices. To update it, go to General Settings \u2192 Site Icon and upload a new image under Site Identity.":["L'ic\u00f4ne du site (favicon) appara\u00eet dans les onglets de navigateur, les favoris et sur les appareils mobiles. Pour la mettre \u00e0 jour, allez dans Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u2192 Ic\u00f4ne du site et t\u00e9l\u00e9chargez une nouvelle image sous Identit\u00e9 du site."],"Change Here":["Changer ici"],"Invalid Date":["Date invalide"],"No Date":["Pas de date"],"Warning":["Avertissement"],"issue":["probl\u00e8me"],"SEO is Optimized":["Le r\u00e9f\u00e9rencement est optimis\u00e9"],"%1$d %2$s need attention.":["%1$d %2$s n\u00e9cessite une attention."],"All SEO checks passed.":["Toutes les v\u00e9rifications SEO ont r\u00e9ussi."]}}}